牛佬新作 李浩東

今日岩岩出
買左黎睇
劇情都幾老套

個名咁hea 同古惑仔有冇關？

完全無關
主要係寫1925年代

有冇show幾頁出黎望下畫工